着紅色衫着映灣園戴眼鏡各位巴打入一入黎

答巴士唔好玩電話啦

著映灣園

Sorry 你係坐我後面個大肥婆?

你估下

想識我都唔洗咁架